<resources>
    <string name="app_name">Nekuku</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="kny">Anime Kimetsu no Yaiba menceritakan seorang bernama Tanjirou Kamado, pemuda sulung dari keluarga yang kurang mampu dan tinggal di pedalaman gunung pada era Taisho. Sejak dahulu kala, terdapat rumor mengenai Oni (Iblis Pemakan Manusia) yang bersembunyi di hutan. Karena itu, penduduk setempat tidak pernah berani keluar di malam hari. Legenda mengatakan bahwa Pembasmi Oni juga berkeliaran di malam hari dan memburu iblis yang haus darah. Bagi Tanjirou yang belum mengetahui apa-apa, hal itu hanyalah sekedar rumor belaka dan tidak akan menyebabkan masalah di kehidupannya.\n\nSejak kematian ayahnya, Tanjirou menggantikan ayahnya untuk memenuhi kebutuhan keluarganya. Meski kehidupan mereka sangat berat, mereka merasakan kebahagiaan dan kehangatan yang luar biasa dari keluarganya. Tapi, kebahagiaan itu hancur saat Tanjirou melihat keluarganya dibantai saat dirinya meninggalkan rumah untuk bekerja menjual arang di Kota. Tidak hanya itu, satu-satunya keluarganya yang selamat, adik perempuannya Nezuko, berubah menjadi Oni. Namun yang mengejutkannya, Nezuko masih menunjukkan emosi dan pemikiran manusia dengan mencoba melindungi Tanjirou dari serangan Pembasmi Oni. Dimulailah perjalanan Tanjirou untuk melawan Oni dan mengembalikan adiknya menjadi manusia kembali.</string>
    <string name="tate">Di suatu kerajaan di dunia yang berbeda, dikisahkan ada empat pahlawan dari dunia lain yang menggunakan pedang, panah, tombak dan perisai. Mereka ditugaskan untuk mempertahankan sebuah negeri dari gelombang demi gelombang kehancuran. Demi mengembalikan nasib dunianya pada kedamaian, kerajaan Melromarc memanggil tokoh-tokoh legendaris. Panggilan itu akhirnya sampai ke “dunia modern”, dan empat orang asal Jepang akhirnya berpindah ke “dunia lain”.\n\nTerlempar ke kerajaan Melomarc, Naofumi Iwatani yang dulunya adalah seorang otaku mendapat gelar sebagai “Pahlawan Perisai”. Dia langsung dicap sebagai yang terlemah di antara tiga pahlawan lainnya karena tidak dapat menyerang maupun tidak memiliki pengalaman. Ketika semua pahlawan akan memulai petualangannya, dia hanya ditemani oleh putri Malty Melromarc. Akan tetapi, semuanya berubah. Membawa perasaan penuh dendam karena dikhianati dan dikucilkan, Naofumi memulai petualangannya</string>
    <string name="bnha">Season ke-4 dari serial anime Boku no Hero Academia. Menceritakan tentang All Might yang sudah pensiun menjadi simbol dari kedamaian. Dan Midoriya Izuku atau nama heronya Deku yang akan melanjutkan kekuatan One For All dari All Might terus melatih kekuatannya untuk melawan organisasi penjahat yang menggunakan kekuatannya dalam kejahatan. Dalam Boku no Hero Academia Season 4 ini ada tiga karakter yang menjadi karakter utama yaitu Kirishima Eijirou, Midoriya Izuku dan Toogata Mirio. Sampai sinopsis ini ditulis saya belum tahu apa yang akan terjadi di season 4 ini dengan ketiga karakter utama tersebut. Yang jelas organisasi kejahatan terus berkembang merekrut orang orang yang memiliki bakat mengerikan akan menghancurkan organisasi hero yang saat ini tidak memiliki simbol perdamaian. Tapi dimasa depan saya yakin Deku akan menjadi simbol kedamaian yang baru yang akan membawa perdamaian di seluruh kota. Untuk itu tonton terus Boku no Hero Season 4 subtitle indonesia disini.</string>

    <string name="yakusoku">"Grace Field House merupakan tempat tinggal bagi anak-anak yang tidak memiliki orang tua. Kami menyukai sosok mama yang merawat dan mengasuh kami, tapi dia bukanlah orang tua kandung kami. Kami tinggal bersama, namun kami bukanlah saudara kandung. Meskipun kami tidak sedarah, kami adalah keluarga. Itulah yang kami pikir…”\n\nEmma, Norman, dan Ray adalah anak-anak paling cerdas yang pernah dihasilkan Grace Field House selama beberapa dekade. Tidak seperti di panti asuhan biasa, semua anak-anak ini menikmati kehidupan mereka yang sangat diberkahi. Makanan yang lezat, tempat tidur yang nyaman, pakaian putih bersih, pendidikan intensif, lingkungan yang damai, serta cinta dan kasih sayang dari seorang mama. Meskipun begitu, ada sesuatu yang tidak beres dengan panti asuhan tersebut. Terdapat berbagai keanehan seperti nomor yang tertera pada leher di setiap anak-anak, serta larangan mendekati gerbang dan pagar yang mengelilingi kawasan panti asuhan. Hingga suatu hari, Emma dan Norman mengungkap kebenaran mengenai dunia luar dan nasib yang menunggu para anak-anak panti asuhan.</string>
    <string name="drstone">Setelah lima tahun menyimpan perasaan yang tak terucapkan, siswa SMA Taiju Ooki akhirnya siap untuk mengakui cintanya kepada Yuzuriha Ogawa. Namun ketika Taiju memulai pengakuannya, sebuah lampu hijau yang menyilaukan menghantam Bumi dan membuat manusia ketakutan di seluruh dunia — mengubah setiap manusia menjadi batu.\n\nBeberapa milenium kemudian, Taiju terbangun untuk menemukan dunia modern sama sekali tidak ada, karena alam telah berkembang di tahun-tahun ketika umat manusia berdiri diam. Di antara dunia batu patung, Taiju bertemu dengan satu manusia yang masih hidup: temannya yang mencintai sains, Senkuu, yang telah aktif selama beberapa bulan. Taiju belajar bahwa Senkuu telah mengembangkan skema besar — ​​untuk meluncurkan kebangkitan penuh peradaban dengan sains. Otak Taiju dan Otak Senkuu bergabung untuk menjalin kemitraan yang tangguh, dan mereka segera menemukan metode untuk menghidupkan kembali mereka yang ketakutan.\n\nNamun, rencana induk Senkuu terancam ketika ideologinya ditentang oleh mereka yang terbangun. Sementara itu, alasan membatu umat manusia masih belum diketahui.</string>
    <string name="oresuki">Amatsuyu "Jouro" Kisaragi adalah siswa SMA tahun kedua yang rata-rata memiliki dua kencan selama satu akhir pekan over — dengan presiden dewan siswa Sakura "Cosmos" Akino pada hari Sabtu, kemudian dengan teman masa kecilnya Aoi "Himawari" Hinata pada hari Minggu. Sedihnya bagi Jouro, kedua gadis itu menyatakan cinta mereka kepada sahabatnya Taiyou "Sun-chan" Ooga, kartu as dari tim baseball. Menerima setiap permintaan mereka untuk nasihat dan bimbingan, dia sekarang bertanggung jawab untuk membantu kedua gadis itu memenangkan hati pria yang sama./n/nTanpa diketahui oleh teman-temannya, citra Jouro yang ramah dan tumpul hanyalah tipuan yang dirancang untuk menampilkan dirinya sebagai protagonis yang tidak mengerti tentang komedi romantis buku teks. Seorang schemer di bawah fasadnya yang ceria, ia membuat yang terbaik dari pergantian peristiwa tak terduga ini dengan rencana baru: membuat Sun-chan jatuh cinta pada Cosmos atau Himawari dan mengambil yang lain sebagai hadiahnya sendiri. Tetapi upaya terakhir Jouro terancam oleh Sumireko, Pansy "Sanshokuin bermata empat yang bermata empat, yang mengejutkan Jouro dengan tidak hanya pengetahuannya tentang kepribadian rahasianya tetapi juga pengakuan pada diri sejati yang ia sembunyikan selama ini./n/nTerjebak dalam situasi yang sangat kacau ini, masing-masing dari lima siswa harus menavigasi kebohongan yang tak terhitung jumlahnya, perangkap, dan kesalahpahaman untuk keluar di atas.</string>
    <string name="enen">Spontaneous Human Combustion: sebuah fenomena kacau yang telah merongrong kemanusiaan selama bertahun-tahun, secara acak mengubah orang-orang biasa menjadi makhluk yang ganas dan ganas yang dikenal sebagai Infernals. Sementara Infernals merupakan kisah generasi pertama dari Human Combustion, generasi kedua dan ketiga dikenal sebagai pirokinetik — orang-orang berbakat dengan kemampuan untuk memanipulasi dan mengendalikan api mereka sambil tetap menjadi manusia. Untuk memerangi ancaman Infernal dan menemukan penyebabnya, Angkatan Bersenjata Tokyo, Badan Pertahanan Kebakaran, dan Gereja Suci Sol menghasilkan jawaban mereka: Angkatan Api Khusus.\n\nPirokinetik generasi ketiga yang bersemangat dan bersemangat, Shinra Kusakabe, dijuluki Jejak Setan karena kemampuan eksplosifnya untuk menyalakan kakinya sesuka hati, menjadi anggota Perusahaan Pasukan Pemadam Kebakaran Khusus 8. Mengangkat tugas brigade untuk memadamkan para Infernals yang menyala-nyala dan menyerahkan jiwa mereka kepada istirahat, Shinra bertekad untuk menjadi pahlawan yang akan menyelamatkan nyawa orang-orang yang terancam oleh nyala api.\n\nNamun, ini bukan permainan pahlawan yang dibayangkan Shinra. Pasukan Pemadam Kebakaran adalah kekacauan pecah dari brigade yang bermusuhan, penampakan abnormal yang meningkat di seluruh Tokyo, dan kelompok bayangan mengklaim memiliki jawaban atas api aneh yang menyebabkan kematian keluarga Shinra 12 tahun yang lalu. Menghadapi banyak rintangan di dalam dan di luar Fire Force, Shinra berjuang untuk mengungkap kebenaran di balik misteri yang membara yang membuatnya tetap dalam kegelapan.</string>
    <string name="opm">Setelah mengalahkan Boros dan pasukannya yang perkasa, Saitama telah kembali ke kehidupan sehari-harinya yang biasa-biasa saja di Z-City. Namun, tanpa sepengetahuannya, jumlah monster yang muncul masih terus meningkat, memberikan tekanan pada sumber daya Asosiasi Pahlawan. Eksekutif puncak mereka memutuskan langkah berani merekrut penjahat untuk membantu dalam pertempuran mereka. Tetapi selama pertemuan pertama dengan calon pendatang baru ini, seorang pria misterius yang menyebut dirinya Garou membuat penampilan. Mengaku sebagai monster, dia mulai tanpa ampun menyerang kerumunan.\n\nGarou yang misterius terus mengamuk melawan Asosiasi Pahlawan, menghancurkan setiap pahlawan yang ditemuinya. Dia ternyata menjadi murid terbaik mantan seniman bela diri legendaris Silverfang dan tampaknya didorong oleh motif yang tidak diketahui. Apapun, binatang buas pria ini tampaknya tak terbendung. Penasaran dengan musuh baru yang membingungkan ini dan dengan dahaga uang yang tak pernah puas, Saitama memutuskan untuk mengambil kesempatan dan bergabung dengan kompetisi seni bela diri yang menarik.\n\nKetika turnamen dimulai dan Garou terus mengamuk, ancaman besar baru mengungkapkan dirinya, mengancam seluruh dunia manusia. Mungkinkah ini akhirnya menjadi bencana yang menghancurkan bumi yang diprediksi oleh peramal hebat Nyonya Shibabawa?</string>
    <string name="snk">Mencari untuk memulihkan harapan manusia yang semakin menipis, Survey Corps memulai misi untuk merebut kembali Tembok Maria, di mana pertempuran melawan "Titans" tanpa ampun mengambil panggung sekali lagi.\n\nKembali ke Distrik Shiganshina yang compang-camping, yang dulunya adalah rumahnya, Eren Yeager dan Korps menemukan kota itu secara aneh dihuni oleh para Titan. Bahkan setelah gerbang luar dicolokkan, mereka anehnya tidak menemui oposisi. Misi berjalan dengan lancar sampai Armin Arlert, yang sangat curiga dengan tidak adanya musuh, menemukan tanda-tanda menyedihkan dari skema potensial terhadap mereka.\n\nShingeki no Kyojin Musim 3 Bagian 2 mengikuti Eren saat ia bersumpah untuk mengambil kembali semua yang dulunya miliknya. Di sampingnya, Survey Corps berusaha — melalui pengorbanan yang tak terhitung jumlahnya — untuk mengukir jalan menuju kemenangan dan mengungkap rahasia yang terkunci di ruang bawah tanah keluarga Yeager.</string>
</resources>
